如果連登仔覺得呢條少肥台妹唔正，我永遠退出娛樂台

呢D小肥妹正到PK
不服來辯
本斥但大

既然你開到聲 咁我肯定會話唔正

隻腳咩事 成條幼竹咁

唔可以講大話
一定要問心覺得佢正唔正?

唔 正

咁都成條幼竹?
清牛開大象呀?

Gay Test Fail

台妹就不了..

I mean太長
短啲好啲

Y?

Fake ball is so nice

長腿先正
玩腳都玩三晚

咁都叫少肥...

唔似硬波喎

條片會肥D
D相應該P過

屌你老母 等我滿心歡喜諗住入嚟睇肥妹

你俾個假波妹我睇托杉呀

利申：肥妹愛好者

可以，但唔叫正

你典知人地係Fake Ball妹?

咁都叫肥 對波肥咋？

呢個少肥台妹先正勁大力插佢

太大波不啦

咁都叫肥

樣好似唔係幾掂喎

睇片啦

牙喪joyce洗衫版

咁都少肥樓主屌開骨？

真係唔正

鄧月平咁

我小胸部協會委員長

夾腸一定勁快射

要睇精神科

我就咁睇都射左

你係專鍾意埋啲雞樣

樓主最鍾意jen jen同牙現

少肥

On9
除咗對波邊度肥

又針

講事實有錯?

你都幾撚仆街
double kill

佢除咗心囗肥其他唔肥

咁都雞樣?
好純喎個樣

睇片先覺得少肥呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

理性 • 尊重 🙏

正 不過唔肥喎大哥

有小肚腩，正
原來佢識廣東話

唔肥大波

我都大波
鍾意我?

你咩cup?

C呀
你會考都冇啦

唔啦
咁細
jen jen都大過你...